武漢肺炎下，對你收入影響大唔大

今年凍薪

但聽講仍然揾40k 50k以上大有人在
我老母個fd個仔一個月揾9萬
鄰居個表妹月入5萬
舊同學條女月入七萬

完全冇影響

香港真係超多有錢佬

沒有影響
身邊聽得多都係做零售要放no pay leave

今年連登啲fg都無加到入職人工，依然維持係50k呢個低位，市況真係慘

食緊30K 底薪

Yes, 經濟再差都阻止唔到香港人高薪厚職，樓價keep住高水位

月薪零影響，可能會少左bonus同加少啲人工

wfh 人工照收

冇影響得黎又有wfh
多謝武漢

有限數，工字不出頭

好多朋友做地盤 裝修，d大陸材料同黑工無得運落黎 幾個月無得開工 手停口停

高學歷高收入嗰啲梗係冇問題

你諗返基層市民。 中產嗰班都唔好諗啦

仲有就係地盤，運輸業嗰班邊有工開

做空少嘅朋友放無薪假
國泰減剩13個航點

OT 少左d
但有老低
影響唔大

利申做船

你估真係唔使做啊

wfm啲嘢仲多過平時office，佢assume你節省左通勤時間會多啲時間做嘢

加左人工 跟公墓員pt跳同加

無影響,WFH 出齊糧無扣假, 花紅雙糧都有, 仲有人工加

咪又係9-6, 收工時間乜柒都唔會覆

有錢佬係咩情況下都會係有錢佬 就算佢地少90%收入 佢地會搵到方法令班所謂既中產少更多收入 窮人就算 窮人唔好俾佢死就得 死口左冇人做野
Btw, 樓主你個堆例子同有錢人多與少冇咩關係

Btw, 少口左2/3收入 但生活一樣好過癮 係冇得去澳門美國打poker有d唔爽

Ccl直頭倒升返

0